唔訓既你 依家做緊咩野?

推

玩緊sim 好悶呀

嬲緊

嬲乜野

Any cyc？

?

握手

4唔好玩

WHY AR

happy?

我都覺

奴隸

有冇ching 香討黎

開工

隻野同你好似樣

收嗲啦